Op werd opgeroepen, had ik niets gedaan.
Miss Evelyn keek grave, maar bloosde diep op hetzelfde moment.
"Wat bedoel je, Charlie, door deze ledigheid?
Ga, doe uw les, of zie ik mij genoodzaakt te bestraffen."
Ze nam me bij de arm en zachtjes geperst als ze vertelde me om weer mijn stoel.
Om vier uur, natuurlijk mijn les was wat aan gedaan.
"Maria en Eliza, kunt u in de tuin.
Charles zal blijven totdat hij klaar is met zijn les, of wordt gestraft voor zijn nietsdoen."
Ze zijn vertrokken en Miss Evelyn vergrendelde de deur achter hen.
Toen vlogen we in elkaars armen en uitgeleefd in de meest ontwapenende strelingen voor een paar seconden.
Ik was in een staat van meest gewelddadige erectie , zodat mijn hand was haar onderrokken onmiddellijk.
Ik zachtjes geduwd haar rug op haar lage fauteuil en knielend, eerste stoot mijn hoofd tussen haar dijen en met een blik op haar prachtige langharige spuitkutje, al vochtig en sappig, waaruit blijkt dat zij als gereed als mezelf, ik gamahuched haar totdat ze doorgebracht in mijn mond en zoog de heerlijke vloeibare meest gulzig.
Er was iets van valsche sweet in haar uitgeeft, en mijn tong zocht de binnenste bekleding van haar heerlijke quim wat haar lengte beperkt zouden toegeven, dat ik misschien niet verliest een druppel van haar heerlijke nectar, waardig van de goden.
De opwinding ik die haar was bijna teveel voor haar te dragen, ze trok me up, zegt: "Oh!
Charlie, my angel van een jongen, kom, oh, kom naar mijn armen."
ik gesteld heb, gooide ik mezelf in haar armen, en in een ogenblik was ik engulphed tot de kinderbedjes in haar voortreffelijke en kloppende spuitkutje; ze afgesloten bij mij met armen en benen, we waren allebei te hevig opgewonden te onderbreken voor een van de meer wulpse bewegingen van minder hevige verlangens, maar gehaast in passion's stoutste extasy, beide te popelen om na te denken over eventuele beperkingen, en met de grootste zorgvuldigheid op zowel onze onderdelen, liepen we onze eerste cursus met grote spoed.
Mijn aanbeden Miss Evelyn had over elk gevoel van pijn en kon niet maar wees blij met de warmte en kracht van mijn aanval.
Wij zowel stierf weg samen, bij de extatische moment geregend een wederzijdse overstroming van spunk voor het koelen van de ontstoken leden die hun de instant eerder in deze tumultueuze optreden.
Darling Miss Evelyn hugged me dicht bij haar borsten en gooide haar prachtige ogen gillend van passie, tot aan het plafond, als dank de hemel voor de lusten ze had gevoeld.
Onze lippen kwamen en vastgelijmd zich samen in één lange, lange kus der liefde, die snel verlicht onze lust, ze was zo enthousiast als ik, en we hadden een heftige ontmoeting, eindigend in alle kwellingen van verrukking, zoals voorheen.
